［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

1：［北角］無視紅衫／白衫黑幫作亂，任其攻擊記者／平民

（廢中 Facebook）
（

（社媒 Facebook）
（

2：［深水埗］藏於於私家車內，對路過示威者作出突襲拘捕

（立場新聞 Facebook - From 香港眾志）

3：［尖沙咀］襲擊醫療人員，阻止人道救授

（City SU Facebook）

（社媒 Facebook）

4：［尖沙咀］布袋彈瞄頭射向女示威者，右眼眼球破損送院

（Ovo Ng @香港突發事故報料區 Facebook）
（

《【 8.11 尖沙咀】疑布袋彈打穿眼罩 女子血流如注送院》

5：［銅鑼灣］警察以示威者身份煽動暴亂，再於清場行動對示威者作出拘捕

（金水 Facebook）

（蘋果日報 Facebook）

（民陣 Facebook - From 蘋果 Live）

《【8.11 銅鑼灣】警察？ 戴口罩黑衣人 喬裝示威者 揮警棍毆打拘捕多人》

6：［葵芳］不受指揮官控制擅闖車站，於密閉空間狂射驅散人群所用化學武器

（立場新聞 Facebook - From Felix Lam @HK.Imaginaire）

（KJJ Channel Facebook）

7：［太古］於扶手電梯上亂棍追打示威者，密集空間近距離開槍

（Nico Tso @香港突發事故報料區 Facebook - From NowTV Live）
（

（蘋果日報 Facebook）

8：［銅鑼灣］企圖對被捕示威者插贓嫁禍

（HKU學苑即時新聞 Facebook）
（

（Ivan Lee Facebook - From NowTV Live）

以牙還牙

以眼還眼

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

去信Nonlethal Technologies投訴香港警察

8粒炸彈睇你點拆

自推10次

推多9次

再推8次

重有7次

6次

5次

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

Push

4次

3次

2次

最後一次

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

backup backup

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
點解咁match

9：對已被制服示威者施以不必要武力

《黑警㩒人傷口 令佢湧出更多血 [有片]》

推這PO

整合post都冇人理

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推！

推

pish

倒不如…

咁重要都冇人推?

811
• 女示威者俾布袋彈射穿眼罩爆眼導致永久失去視力
• 黑警扮示威者搞事
• 黑警係地鐵站內射催淚彈橡膠子彈
• 黑警係地鐵內近距離1米內行刑式掃射走緊嘅示威者
• 將磨尖咗嘅膠管放入被捕者嘅背囊想砌佢生豬肉
• 北角警黑合作打記者市民

其他
1. 721白衣無一起訴
2. 狗扮示威者掟磚放火
3. 室內射tear gas波及市民
4. 過期tear gas毫無回應
5. 武警混入黑警破壞一國兩制

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唉推多陣

聽日入機場

過堂交畀律師

救眼交畀醫生

撚狗交畀記者

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

721 811

推啊 要做足文宣！！

印晒出嚟貼滿全香港唔該

push

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

20190811 無綫電視記者追問黑衫疑似便衣警員假扮示威者

20190811 疑似警察假扮示威者並以綠色螢光棒作記認

20190811 警察暴力制服市民血流披面，以膝頭大力壓頭

20190811 警察向已倒地人士施暴

20190811 警察將竹枝放進示威者背囊懷疑砌生豬肉

20190811 警察砌生豬肉

20190811 警察尖沙咀近距離向市民開槍

20190811 警察太古站近距離開槍射擊+暴打示威者 (蘋果日報片段)

20190811 疑似警察假扮示威者片段

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

謝手足

北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 警察扮示威者混入人群搞事拉人
銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士

要推到所有人睇到

明日1PM 和你飛！！！！

推推推

快D backup曬D片，FB宜家都已經信唔過

psuh

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

聽日記者會唔好俾黑警讀稿
一開波就瘋狂問黑警問題
反正篇稿都係個幾句
Thank You 記者 X 2036

建議to文宣

可唔可以整啲黑警有差別地對待白衫/福建幫 同示威者嘅圖？

在文宣及街頭試叫行人走避時

試著不要說：「催淚彈」
試著說：「神經毒氣」
影響會超乎你想像

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

721

文宣合集！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

有無多D English ver

核彈級！！！！

核彈級！！！！

[核彈，一定要推] 同一條片發現公安偽裝黑警，同黑警偽裝示威者既有力罪證。

我要聽日每一個香港人都睇到

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

系咪太夜得35 like 既

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！

整合post好重要 點解依家連登變成咁

仆街黑警！

push

順便推埋 721

全民機場

LM

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

告柒劉業成

上熱門呀推呀